然後跟微X的您們交流一下

飛天快樂小巡警翼蛇到微博取暖啊！！！
你地唔係唔支持啊？？？

大家仲唔快啲去同翼蛇打打氣？？？

想食大陸妹使搞咁大壇嘢咩

點解可以咁自豪

快啲同翼蛇打氣啦，
人地講到明要上去取暖好慘慘豬

起下佢有冇飛機片好過
大陸分分鐘真係會有